［7-5-2020］股市直擊+波神信眾區

Lmhy

D7DB!偽毒4CPOPO

DB! ar....

又通靈王合作

廢淡呀....

無波賭 股市有冇即日all in賭贏輸既野玩
本金3000
賺得果幾%果d太悶
有冇d一賠一

去信和

納dee cls

［恨死港女］法國總統親自示範戴型棍布口罩 法國制造 每只賣五蚊歐元

濕SAI

十大升幅自己揀隻

想係有無係外國豔遇個post留下經歷......

有啦, 韓假一場
下個禮拜仲有德甲

D7BC

玩水泥？

D7BC

oil king

paypal cls

準備燈到100蚊桶

non us